# 🚀 Для запуска проекта выполни следующие шаги

1. [Скачай и установи](https://nodejs.org/en/) последнюю версию Node.js.
2. Выполни в консоли `node -v` и убедись, что установлена последняя версия Node.js не ниже `v8.11.3`;
3. Введи в консоли `npm -v` и убедись, что установлена последняя версия npm не ниже `5.6.0`;
4. [Скачай и установи Git](https://git-scm.com/downloads), если его нет на компьютере;
5. Введи `git --version`, чтобы проверь версию установленного Git, должно быть не ниже `2.18.0`;
6. Склонируй и запусти этот проект: `git clone https://issatakiyev@bitbucket.org/issatakiyev/uniq-test.git`;
7. Чтобы перейти в директорию с проекта, после клонирования выполни команду `cd uniq-test`;
8. Чтобы установить зависимости проекта, выполни команду `yarn install`;
9. Чтобы запустить проект в режиме разработки, самое время выполнить  команду`yarn start`;
10. Перейди в браузер и открой страничку [http://localhost:3000](http://localhost:3000/). Когда страничка загрузится, ты увидишь страницу с со стадиями и сделками.